想食a酸 有冇巴絲有醫生推介

最近兩個月係咁出暗粒，成面都係😭😭
A酸清唔清到暗粒？